點解red bull 唔出香水

真係好撚香

唔怕成身蟻可以搽

red bull 味呀懵撚